想炒飯王怡人小姐姐

王怡人小姐姐係咪护旗手

对 没错

唔見佢護旗
要g持小姐姐了

cowboy想被佢溝

我浙江炒飯小姐姐

炒飯泡菜正啲

wa怡人小姐姐超正!!!!!!!!!!!!

遠離護旗手

唔反大陸了

傳教士王怡人

呢條女話示威者系暴徒

佢冇護旗

我扯旗手